On considère un rectangle $ABCD$ tel que $AB=8$~cm et $BC=5$~cm. Sur
le segment $[CD]$, on place le point $M$ tel que $CM=6$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Calcule la mesure de l'angle $\widehat{MBC}$, arrondie au degré
près.
\item On note $N$ le point d'intersection des droites $(BM)$ et
$(AD)$. Calcule les longueurs $BM$ et $DN$.
\end{myenumerate}